咪撚再信謠言

又刀手、又報仇、又黑吃黑，撚毛都無條，放流料果班死全家！